
%\begin{titlepage} 
%  \includegraphics{./titlepage/title_page.png}
%\end{titlepage}

\newgeometry{  %outer=4.0cm,
               %inner=3.5cm,
               outer=3.5cm,
               inner=3.5cm,
               %textheight=22cm,
               top=3.5cm,
               bottom=3.5cm
            }

\phantomsection
\pdfbookmark[0]{Titlepage}{title}

\begin{titlepage}
   \begin{center}
       %\vspace*{1cm}

 
       \Huge
       \textbf{Fully coupled Maxwell-Kohn-Sham systems:}

       \vspace{0.8cm}

       \Large

       \textbf{Electromagnetic field propagation in Schr\"odinger-like form}

       \textbf{and}

       \textbf{ab initio self-consistent light-matter simulations}

       \vspace{1.5cm}

       \large

       vorgelegt von

       Diplom-Physiker

       \vspace{0.5cm}

       \Large

       \textbf{Ren\'e Jest\"adt} 

       \large

       \vspace{0.5cm} 

       ORCID: 0000-0003-4815-401X

       \vspace{1.0cm}

     %  Fulda

       \vspace{0.5cm}

       von der Fakult\"at II - Mathematik und Naturwissenschaften

       der Technischen Universit\"at Berlin

       zur Erlangung des akademischen Grades

       Doktor der Naturwissenschaften

       Dr. rer. nat.

       \vspace{1.0cm}


       genehmigte  Dissertation

       %\textbf{genehmigte} Dissertation
 
 
       \vfill

       \center
       \begin{tabular}{l}
         Promotionsausschuss:  \\[3mm]
         Vorsitzende:   \hspace{0.53cm}  Prof. Dr. Ulrike Woggon \\
         Gutachter: \;  \hspace{0.5cm}  Prof. Dr. Angel Rubio   \\
         Gutachter: \;  \hspace{0.5cm}  Prof. Dr. Andreas Knorr \\
         Gutachter: \;  \hspace{0.5cm}  Prof. Dr. Walter Pfeiffer \\ [6mm]
       \end{tabular}

       Tag der wissenschaftlichen Aussprache: 10.04.2019

       \vspace{1.4cm}

       Berlin 2020

       \newpage

       %\thispagestyle{plain} 
       \afterpage{\blankpage}
 
   \end{center}
\end{titlepage}


%\afterpage{\restoregeometry}

\newgeometry{
  %outer=4.0cm,
  %inner=3.5cm,
  outer=3.75cm,
  inner=3.75cm,
  %textheight=22cm,
  top=3.5cm,
  bottom=3.5cm
}

